今次真係be water

濕撚晒

濕撚晒都要出嚟呀

水浸你哋都返到工 唔係唔出下話

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

唔撚驚呀

出嚟呀

岩啊頂你

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

濕又點

淋雨都無阻

天文台越打壓 越要企出嚟

底褲都濕鳩埋